點解上水個入閘機咁撚大聲？

聽緊歌都差D聾

多支那人

你都識講上水啦屌你

驚大陸喱走數？